準備聽日訓街，你問我答

笑住面對

做咩訓街

大角咀圓天橋底好撚多正嘢阿婆，得閒試試去

仆街老豆玩攬炒
聽日有人上黎收樓

想去孤兒院

全家都要訓街？

咁好玩 而家咩心情？

我同老母
佢自己一早有新竇

苦笑
(好撚想死)

你老豆搞咩黎？同埋咩樓黎

癲喎巴打，搵朋友住住先啦

咩事巴打？

我屋企有間空房，沙水區，平啲租比你？